hkbn sales 請進

新客 灣仔區
想搵個平plan 只係寬頻

tg: iamteemo

同埋有冇灣仔用家 想問下會唔會成日斷線
我個地方只係想拉條線+放wifi
最緊要bandwidth夠同埋快